柔情常在永遠渴望與你再戀上。

只怕不再遇上

乜今晚咁多叫春po呀

空虛寂寞冷

Say

又咁夜啊

又？我好似第一次入你PO/同你傾計

成日都見到你

我2-3個月潛左水喇啵 呢幾日先玩返

Btw nice to meet you

聽日唔洗開工？

起左妳底 原來係妳

識打個「係」字未

何需如此執著

仲唔比我捉到妳

做咩呀 叫晒春咁

講喇我今晚通

請教一個問題
假設有個女仔鍾意你
你都對佢有d興趣
但係自身條件自卑
你會點？逃避對方？

都幾貼切我 因為我自身條件都幾自卑

如果我認為鐘意我呢個女仔樣貌外表太出眾我會選擇逃避 因為我企佢隔離會自卑

可以嘅畫覆快啲好悶

請教一個問題
假設有個女仔鍾意你
你都對佢有d興趣
但係自身條件自卑
你會點？逃避對方？[/quote]
都幾貼切我 因為我自身條件都幾自卑

如果我認為鐘意我呢個女仔樣貌外表太出眾我會選擇逃避 因為我企佢隔離會自卑[/quote]

咁如果女仔唔介意
男人係咪都過唔到自己嗰關？
其實問題都好大，男方禿頭
男應該未知個女仔知道
男正常樣，冇乜積蓄
女就都幾靚女，不過唔太高

真人真事，我個bestfrd哩家好困惑

都幾貼切我 因為我自身條件都幾自卑

如果我認為鐘意我呢個女仔樣貌外表太出眾我會選擇逃避 因為我企佢隔離會自卑[/quote]

咁如果女仔唔介意
男人係咪都過唔到自己嗰關？
其實問題都好大，男方禿頭
男應該未知個女仔知道
男正常樣，冇乜積蓄
女就都幾靚女，不過唔太高

真人真事，我個bestfrd哩家好困惑 [/quote]
我的朋友就是我

女人身高唔係一個問題
講真到左適婚年齡唔好在乎邊個主動先
叫妳個朋友個家姐 試下比啲提示佢

紅字 大個嘅我

咁如果女仔唔介意
男人係咪都過唔到自己嗰關？
其實問題都好大，男方禿頭
男應該未知個女仔知道
男正常樣，冇乜積蓄
女就都幾靚女，不過唔太高

真人真事，我個bestfrd哩家好困惑 [/quote]
我的朋友就是我

女人身高唔係一個問題
講真到左適婚年齡唔好在乎邊個主動先
叫妳個朋友個家姐 試下比啲提示佢

紅字 大個嘅我[/quote]

好撚麻煩，個男係有d興趣
就係自卑掛我旁觀者睇
依家佢都好逃避咁
應該點算
而且佢地都糾纏左差唔多一年
我個朋友都有同其他曖昧
但都係忘記唔到禿頭怪

屌妳識唔識quote嘅嫁

因為自卑嘅男人係會無自信介意人地點睇自己
更何況仲要同一個妳口中好似幾好條件嘅女人拍拖
自信心大跌

因為自卑嘅男人係會無自信介意人地點睇自己
更何況仲要同一個妳口中好似幾好條件嘅女人拍拖
自信心大跌[/quote]

姐係冇方案解決？
其實應唔應該同個男坦白嗮其實個女仔唔介意咧⋯⋯但係禿頭係硬傷

姐係冇方案解決？
其實應唔應該同個男坦白嗮其實個女仔唔介意咧⋯⋯但係禿頭係硬傷[/quote]
直接講啦 比啲power 鐘意就一齊啦

直接講啦 比啲power 鐘意就一齊啦[/quote]
男自卑
坦白應該會搞到好僵
佢好似好要面咁㗎平時睇落

暗示呀 唔係直接表白

望指教
我朋友好似試過表白😂
後未都係冇一起到 呢家都係frd咁有小小曖昧不清

幾多歲呀妳朋友個家姐